無野做聽聽下歌 居然又失眠左一晚

忽然好懷念當年係日本 exchange，我都會係房播歌聽到第二朝食埋早餐先訓教

早晨

果陣有追post睇

當時臨訓前影既相

感謝巴打

香港幾時先有得食

每星期都特登返學上堂

依家睇返相真係好撚懷念
可能人生再無機會感受呢份自由

你咪去日本llor

早啲訓啦鏗仔

鏗sir要畢業啦

好靚

香港人的辛酸！香港訓醒係唔會有咁清靜既景

食日本女優